［27-04-2020］股市直擊+波神信眾區

黑警死全家

D7popobc

D7BCDB!POPOPETER

各位廟區巴打早晨，新仔劉明

屌西舞

今期流行

一百連得幾隻細token

跟我升！

uffl...me is zero

想跟小豬學跳舞

想買隻股成朝都未買到

ME DUCK TAI CHING 靈央...

S排又輔到MVP

升夠未 PKLM

TLA......

DB! 你平左put未.........

DLLM又想燈我？

仲以為係你燈緊全港

好好好我錯我錯....

DB! global level la

驡 HO GING